@inproceedings{Magnana-Ekoukou:TALAf:2014,
    author = "Magnana-Ekoukou, Brunelle",
    title = "PFM : pour une impl\'ementation de la morphologie de l'ikota dans XMG",
    booktitle = "Actes de TALAf 2014. TALAf 2014 : Traitement Automatique des Langues Africaines",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "40-46",
    note = "",
    abstract = "Cet article traite de la repr\'esentation formelle de la morphologie des noms et des verbes de l'ikota, langue  bantoue du Gabon. J'utilise la notion de classes de position (CP) de la PMF (Paradigm Function Morphology), th\'eorie morphologique qui s'int\'eresse \`a la flexion. Les noms et les verbes seront repr\'esent\'es en fonction de leurs CP. Ce proc\'ed\'e sera r\'eutilis\'e dans le langage XMG (eXtensible MetaGrammar) afin d'impl\'ementer la morphologie de cette langue.",
    keywords = "PFM, impl\'ementation, morphologie, ikota.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/TALAf/7.pdf"
}
